https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7720610|:|2128|/|01|/|16|Juniper| |Networks| |ซื้อ| |BTI| |Systems| |เสริม|ทัพ|อุปกรณ์|เครือข่าย|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|juniper|.|pngAcquisition|
Juniper|
Network|
mk|
Juniper| |Networks| |ประกาศ|ซื้อ|กิจการ| |BTI| |Systems| |ผู้|ขาย|อุปกรณ์|เครือข่าย|ให้|บรรดา| |ISP| |และ|ผู้|ให้|บริการ|คลาวด์| |สินค้า|ของ| |BTI| |มี|หลากหลาย| |ทั้ง|อุปกรณ์| |Ethernet| |สำหรับ|โอ|เปอเรเตอร์|,| |อุปกรณ์|บริหาร|เครือข่าย| |ไป|จนถึง|ของ|ใหม่ๆ| |อย่าง| |Software|-|Defined| |Networking| |(|SDN|)| |และ| |Network| |Functions| |Virtualization| |(|NFV|)|
Juniper| |ระบุ|ว่า|จะ|รวม|สาย|ผลิตภัณฑ์|ของ| |BTI| |Systems| |เข้า|กับ|คอน|โทร|ลเลอร์| |NorthStar| |ของ|ตัวเอง| |การ|ซื้อ|กิจการ|ครั้งนี้|จะ|ช่วย|ให้|สินค้า|ของ| |Juniper| |ครบเครื่อง|มาก|ขึ้น| |ส่วน|มูลค่า|การ|ซื้อ|กิจการ|ไม่|เปิดเผย|
ที่มา| |-| |Juniper|,| |ZDNet|


https//www.blognone.com/node/77206102128/01/16JuniperNetworksซื้อBTISystemsเสริมทัพอุปกรณ์เครือข่ายhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/juniper.pngAcquisition
Juniper
Network
mk
JuniperNetworksประกาศซื้อกิจการBTISystemsผู้ขายอุปกรณ์เครือข่ายบรรดาISPผู้บริการคลาวด์สินค้าBTIหลากหลายอุปกรณ์Ethernetสำหรับโอเปอเรเตอร์อุปกรณ์บริหารเครือข่ายจนถึงใหม่ๆSoftware-DefinedNetworking(SDN)NetworkFunctionsVirtualization(NFV)
Juniperระบุสายผลิตภัณฑ์BTISystemsคอนโทรลเลอร์NorthStarตัวเองซื้อกิจการครั้งนี้ช่วยสินค้าJuniperครบเครื่องมูลค่าซื้อกิจการ
ที่มา-JuniperZDNet